加泰羅尼亞只獨立了2分幾鐘

依張咩嚟

陰公

暫緩獨立 兩邊都唔討好 仆街啦今次

4個鬼佬.jpg

後面個呀伯反白眼

新meme

有新圖

人地2分鐘都唔容易

公投90%支持 + 傷800人 + 獨派做到自治區主席 + 議會由獨派控制

香港...

笑撚死
獨立狗又柒

連登仔之前都話獨立左
不過無人理

床上1分鐘
床下10年功

成功得來不易

成功兩分鐘，失敗幾百年
叫唔叫成功

踩港撚：香港用一世都學唔到人地幾百年

一陣加泰比人收返自治權既話
講獨派可以吸取咩教訓

鍵完國清算西班牙囉

總之香港一定得，你話唔得就係踩港撚

每個獨立案例都唔同㗎啦
人地成唔成功對香港獨立嘅成功率影響確係唔大

鍵國派話有關，之前幫加泰打左十幾日飛機

出現了

有關同對成功率有影響係兩件事嚟
加獨成功與否都係好有參考價值，更唔好講佢己經宣佈獨立，而家個stage同Brexit一樣

咪係，不知幾肉緊，一見有人唱淡加泰就屌人係五毛

咁係事實呀嘛

有咩參考價值？

每個獨立案例都唔同㗎啦

你講得啱呀
係無影響呀，不過有好大嘅參考價值呀麻，嗱呢句都係你講架

國際法庭嘅判決，公投期間嘅安排，點樣同強權談判
因為而家港獨唔可行就無參考價值？咁當PRC倒台時候點算？

你唔明個分別咩？加獨成功唔會令香港突然多左班獨派，又唔會突然令PRC縮沙，咁咪無影響囉

作為案例，相比起其他解殖地區，加塔係住民自決上係先例，如果國際法庭判

所以咪話囉，係無影響，但有參考價值
我參考下加泰就知港獨有幾成勝算

支那就支那啦
P咩RC
幫共匪政權正名

你覺得一個政權會千秋萬代咩？美國我都唔覺會啦
咁作為案例就算呢幾十年都未有用，之後都會有參考價值架

機關算盡，但你計漏左鍵國派智商同耐性無加泰人咁高喎

佢地倒左台，港獨已經唔洗鍵國派去理啦
民建聯帶頭鍵國，到時你地都係做人跟班

咁香港有權做自決都唔一定要建國㗎可以加入中華民國，又可以加入PRC後續政權，歸英又得，呢啲由香港人用民主方法揀唔係由自治政府決定㗎喎

何況玩公投你話建制贏硬真係好無說服力

成個加拿大都不支持加泰獨立，
加泰仲要求獨立，真係自取滅亡

講左好多次獨左但無人理
陳浩天都獨緊, 雖然唔知咩進度

地理學家

加泰獨派算唔算係失敗主義撚?

人哋拎住公投結果，點同
EU都派人同佢地傾緊啦

呢代廢就唔代表代代廢
無人話一定會獨到，亦無人話呢十年內會獨到
真係講下都唔得咩

好緊張，香港國準備建成

講真, 加泰果邊D人都係唔及香港獨派來
我地香港獨派短短年幾左右時間
香港而家已經獨立左, 慢慢搞緊民生野
你班歐洲人做野係慢D

好慶幸自己生在香港獨立既時代

港獨我信陳浩天同連登仔

100步笑50步

EU同陳浩天傾緊買航空母艦？

唔笑得，會比人話支那人

又廢又鍾意撩人又唔鬧得

五毛收到order要洗加獨post

人地獨立2分鐘

香港可能仲要比中共管治多幾百年

我地邊有資格笑人地

活躍五毛

加泰收皮就正式宣布港獨收皮

港獨我信陳浩天！

連登鍵盤建左國獨左立啦

咁而家討論加獨算唔算散播失敗主義？
仲比唔比講？

香港好天氣 多得黨既統治

只可以支持，唔可以有疑問
否則支持言論自由既鍵國派會話你五毛

質疑加泰態度軟化=五毛

只可以繼續屌西政府，唔可以屌加泰

成班五毛狗今日賺左幾多

加泰已經宣佈咗獨立
西班牙唔會夠膽出兵
質疑 = 五毛

呢個post嚟嚟去去都係某幾個acc係到互覆

咪阻住佢哋打飛機啦人哋ff到咁開心

你又咪FF緊